如果keep著唔落8號波，14日後應該個位數或零確診

如題

你落一次去買早餐就知冇可能

好多人出街囉 想冇人出除非用核子手段喇